覺唔覺呢排行過兩條街就有差佬行過

行必行得咁密做乜

唔撚行又屌白逗人工
行得密又屌乜？
戇鳩鳩

問下姐
洗唔洗咁

行得密有鳩用
又賽車，又煙花，今日仲撞埋狗車
廢物一樣

真係行街吹水咁行

行都係白逗

屌差佬有乜問題？
宜家佢連飲啖水我都會屌柒班垃圾黑警
乜黑警既工作唔係比人屌咩
屌都唔撚得 咁佢地重有乜用處？

見冇危險咪走返出嚟，元朗721見識過佢地係點做野

扮有做野
黑社會又唔拉，永遠破唔到案
反正苦就極速拉曬全部人
依個香港已經完了

佢地出黎係捉普通市民 真係有賊佢地就會走

唔撚屌黑狗，咪屌你老母囉死五毛。你仆街死全家啦陷家剷生癌一百歲瞓病床

大家咁話啦

屌狗咪屌狗 你又想俾人屌埋一份咩？